跟隨中國領導方針。 要求取消行政長官連任上限

響應廣大中國市民意見。支持林鄭永續行政長官。 緊貼偉大習近平思想， 提升管治效率。